臭蛋

有冇絲巴買定大量雞蛋 放佢一排 等佢變壞成臭蛋 再掟班犬類🤪